有無人有時覺得自己有時太正氣？

出街唔會四圍望女仔（男都少）
識女仔唔會一黎就問長問短拎電話/Facebook/IG個類
平時唔點上甜網 打丁都少

毒你就毒la 扮乜野

人類好有趣，明明係動物又會有道德觀要違反本能。 有時候真係唔知自己想點